想逼爆金紫荊既朋友注意

今日經過見到班狗已經封哂路封到去龍和道附近，睇黎佢地會封場升旗